強烈要求整合一個清算名單

出賣香港人嘅
都必需要清算

政界商界等等都要整
實在太多